請考慮設立被完全封鎖嘅懲罰機制

如果有user俾多過1000人(或更多)完全封鎖
名節懲罰：喺位user個名後加上「不受歡迎會員」字眼
實際懲罰：該會員發嘅任何post會失去推post功能, 意即佢嘅回覆不會令個post浮返上水, 防止佢自說自話都可以繼續引人注意

同意
加埋新會員 tag 唔該
連仔辛苦晒

推一陣

推

推一推
呢排好多5毛帶風向

push超級有用啊

感謝上面嘅人幫手推

咁1000隻5毛鎖我地點搞？

屌, 冇諗到呢樣
唔通只可以用新會員tag

有廿六萬九假設ban左七萬個都仲有20萬個

當中五份一係呢個機制都會被濫用

新會員一定ok
不受歡迎
平時少發言應該唔會比五毛睇中
或者常發言比人睇中就抵消機制

同埋煩膠假膠都會死埋

咁就要有運算法
決定呢條友係唔係可疑人士

理論上可以根據加入時間，正負評，留言
好多因素決定呢條友係唔係打手

咁可能會變成一套遊戲規則, 令情況更複雜

整個5毛系統？
當正5毛－負5毛高過某個數字
嗰個post就會沉底
一個月內發生多過x次就ban?
咁就係連登仔同5毛之間的角力
我相信正常的連登仔係多過5毛

1000 完全封鎖 10個最高負皮post累積超過5000負評

要令呢啲人嘅post唔可以上到熱門

如果可以tag其他user屬性就very good
例︰某人被tag為#五毛，其他user可以upvote/downvote該user tag

如果1000個五毛block一個正常巴絲

我覺得block到1000個之後
連仔有通知 再交比佢搞

推
依個比起直接封入口/起底/rating更加好
話哂都有好多人因為今次運動先開account
Blocked數字先係最易分得出邊啲係人邊啲係鬼